Ig shop 賣要醫生處方嘅抗生素醫暗瘡？？

成日係ig 見到呢間野嘅廣告
真心問抗生素唔係要醫生處方先可以係藥房買嘅咩？
見佢寫住whatsapp 面診
D 藥仲要係寄畀d 客
又唔見佢有話自己係醫生
抗生素都可以有好多side effects 架喎

利申 blur 哂間鋪嘅名 唔想幫佢宣傳

你估真係俾真藥你咩，俾假藥食你唔死呃你一筆

一陣賣假藥 搽完瀨野 Ig shop啲野好多流到仆野 果啲百零二百蚊up既衫 大部分都係淘寶貨 要買嚟搽冇人阻止到你 一陣搽完瀨野上連登開post冇人可憐你

咩事 唔係想買
不過我同意

係 唔明點解仲有2千個followers

Followers 可以買

同衛生署舉報啦

一直想知係咪真係有用 始終藥
見到d圖差d想黎試

用Doxycycline 濫用抗生素真係好撚on9 啲菌只會越黎越勁

我都係自己買a酸食 抗生素會有抗體 好麻煩 食a酸低劑量一樣會好 問題應該都唔大

唔好幫襯呢d ig shop

之前買暗瘡膏比人呃過

A 酸都好多負作用 有可能影響肝功能架喎
唔好慳睇醫生嘅錢啦

咪制呀絲打
個ig 都幾陰濕 sell 隻藥叫"新四環膠囊"
有時又叫"新四環素"
唔知係咪暗指一種抗生素 去氧羥四環素（doxycycline）

我買過 食左兩個月
發現可以去藥房自己買 平好多

竟然真係有人會自己買藥食

ig shop 有無得出租女朋友吱暗倉?

都道德過無牌賣藥

2p.skin?

一齊report

唔知1823 有無用
係dh 個網㩒左陣得d 19 email